미안해. 요즘 과제 때문에 잠을 못 잤더니 내 정신이 아냐. 완전 깜박한 거 있지? 전화 온 데 없어?
문자도 하나 안 왔거든.
그럴 리가 없는데..밧데리가 다 됐나?
밧데리 짱짱해. 그리고 너 한번만 더 내 방에 뭐 질질 흘리고 다녀라. 다 뽀사버릴테까.
알았어 알았어. 뭘 그렇게 화를 내냐? 이게 뭐 대단한...
저게 진짜! 확!
어머..괜찮으세요? 아우..죄송해요.
아침부터 하이킥이네요.
죄송해요 정말.
됐어요. 괜찮아요.
저기요.
네?
혹시 나가시는 거면 지하철역까지만 좀 태워다 주심 안돼요? 친구들이랑 약속에 아무래도 늦을 거 같아서..마을버스도 잘 안들어오고..
차가 좀 더러운데..
괜찮아요. 저 더러운 거 되게 익숙해요.
그래요 그럼 타세요.
감사합니다. 감사합니다. 정말 복 받으실거예요.
뒤로 타야 될 거예요.
네.차 더럽고 좋네요. 히히.
